點解永遠要班學生同細路仔企前線？你地啲大人係哂邊？

見到好多年輕人因為場運動用哂啲積蓄買裝備，我睇到真係好心酸！發夢每次都有出黎做前線同運物資，但係我所見嘅中年人真係好少！點解大家仲係唔明呢場運動係成個香港所有人都要參與，唔係淨係得我地學生架！！！唔該唔好再做觀眾好唔好！求下你地做為香港做多少少野啦好唔好呀

可唔可以為左香港企出黎？

通常你呢D言論好快就會變世代之爭，勸你講少D呢D野，事實上人非聖人，有顧慮人之常情，唔駛要求咁多

要返工，不了

回顧歷史, 所有呢種抗爭運動, 有知識年青人往往行得最前.
五四運動, 保釣運動, 天安門事件,
用腦諗下就知點解. 唔駛問.

明白大家都有野做好多顧慮，但係我地真係無得輸

咁好咁唔識諗啦
每個崗位都有每個崗位先有能力做到嘅事
好似G20眾籌我諗後生仔絕對佔少數啲嘅一樣

希望真係可以罷工成功拜託你地

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

原諒我咁衝動

啱，一樣見到大把中年到長者出，唔通叫啲長者做前線咩

唔好撚分化將運動變成後生仔既專利，政府就係想標籤做後生運動

頂住呀巴打

睇左幾日連登，得到一個結論:
勇武派係想迫解放軍出黎，全港攬炒，民怨四起因此可以革命成功?

有錯請插

如果係咁，我相信香港絕大部份巿民唔會贊成你地咁做

問題係永遠前線被拉嘅都係年青人，政府咪好易標籤我地

大把大人
我建議樓主你呢D誨氣MODE言論講少D
好易引起世代分化

咁巴打有咩諗法可以突破疆局？

對唔住，真係太灰個人

P牌想帶風向？

冇人叫長者出呀，係中年人至少都出多少少力呀

其實前線大把大人
係咪講保護學生講到上左腦

你錯了,
其實留得最耐果批, 佢地有個諗法係
「勇武既兄弟做左D野, 可能驚親D和理非, 就唯有我地係到比人打, 令和理非同情返我地示威者呢邊」

班最前排寫晒遺書架啦

一至六都翻工星期日仲要上前線你估唔攰？
利申近幾次發夢都係前線

叫連仔刪左你個POST啦
你睇你幾快點著左批大人

李力持劇本?

問題係我真係唔忍心見到班十零歲嘅後生仔咁樣，好心痛

對唔住巴打

如果前線認為咁樣係有問題，我諗佢哋亦唔會站在前線。
唔好幫人諗嘢。
做返自己應做嘅事就ok。

咪係，大人前線嘅付出就唔係付出？
平日又要返工，出到嚟又驚俾人拉俾人打有咩事返唔到工屋企冇飯開，其實佢哋都付出好多囉，根本每個義士都重要，冇人應該俾人拉應該受傷！

我點會帶到風向丫
我只會鼓勵獨立思考

我自己覺得連登既思考係前圍既，但其他人好難跟
踏實啲諗，有幾多人真係想攬炒，如果要其他人站你台，係咪要大家利害一致先可做到

你起我底睇下我係咪五毛？一黎就咁講

呢個係香港人既戰爭
冇分大人細路

ok, 對唔住我誤會左

得學生同細路仔企前線....
咁廿中果班企前線算係咩界別人士?

又係呢啲分化PO,有咁多種方式叫其他人多啲上前線,就往往用啲責罵,埋怨方式

問題係小弟都算係前線，我相信唔止係得我一個咁諗，唉，如果激親你地，我可以唔出聲

效果最差嘅方式

講出我點諗都叫分化？我只係希望大家保護細路仔，我有錯？

如果唔係咁灰我都唔會出聲，一黎就話我分化，係咪有問題呀

其實有部分大人都付出好大風險
始終每個人都有唔同負擔
前線其實都有唔少大人架
呢個係香港人既抗爭
無分世代

如果更多人可以咁諗就好

如果真係想改朝換代，除左等支爆，我諗唔到有乜實際方法，sor

但5大素求係有可能，我覺得勇武派要再集氣，夠民怨先再出動

如果小弟表達得唔好我同大家講聲對唔住

唔好又黎個鬥慘大會

前線有大有細
個個都係英雄
你覺得前面多細路
其實一樣大把大人

而家形勢膠著唔該一齊諗下點突破而唔係埋怨

樓主, 真心建議你叫連仔刪POST啦
你灰, 跟住有人比人點著屌你,
只會令你更灰

同埋我唔明你有乜好灰
成場運動未停WO

跟住呢一星期係和理非在明, 推罷工
勇武在暗, 儲氣, 儲裝, 玩除暴GO,
遲D谷一煲大既

攬住個學生光環攬到上左腦
我都廿幾過半 比人問我邊間中學
前線根本無分學生定大人 上得前線係自己決定
你想保護佢就係前線保護佢唔好比人拉 而唔係上黎鳩up

我真心唔忍心再見到我地香港嘅年青人咁辛苦大家一定要加油

你本意可能唔係
但有心人裝無心人
比你話個d好唔舒服，成年人多數有頭家要養，佢比人拉左，真係會一家幾口好頭痕

可能佢都捐左好多物資你唔知，睇野唔好咁流於表面

反正濫炒不如沖軍營？

每個人抗爭成本唔一樣，中年人上有高堂下有子女，佢哋有既係穩定既收入和社會上既影響力。一支球隊有唔同崗位，各司其職先可以贏到對手

年紀愈大 企出尼既成本愈大
好多野冇得強求

多謝你地嘅付出

你覺得細路d積蓄係點黎？

我有保護，都試過，只係一時有感而發

你唔畀我似細路仔嘅
利申：出咗嚟做嘢但畀人以為係中學生

我講錯野，對唔住

都係嘅

岩 人人都有顧慮
大人要搵食要供要養家
學生後生仔就冇野要顧慮？前途 性命？

求下你地咪再喺呢啲時間分化

如果去到最後前線被拉哂，咁到時候每一個和理非都要上架啦

講呢啲都叫分化咩

係咪又想變多條致青年人片出嚟

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

發夢見唔少中年人都有出錢幫手買物資
可唔可以唔好係咪都講到唔出係世代問題咁?
係唔出嘅人咩年齡層都有架啦

小弟一時諗多左對唔住呀巴打

你都on9
唔搵錢邊個養班細路?
有好多學生哥仲係屋企養緊
到時搞到佢地同屋企人關係變差埋就你最想既野啦
有啲直頭因為同屋企人關係差企跳 你係咪想咁?

不論勇武定和和理非，全部買備，互相保護

講到好似得你地學生同細路仔行出黎咁

其實真係跪低
淨係想你地罷一日工（一日先）
當係畀大家知有幾多人撐啦
大家撐得好辛苦

因為一個進步既社會，唔係由我地班老既帶住年輕人，係佢地教我地，我地跟住佢地，係後面永遠支持佢地。

如果去到最後政府都係唔回應呢？咁我地點算

不 分 化！

真人真事：接觸大多數既中年人都話佢地已經係上曬岸，都算係邊個既得利益者，所以佢地已經冇咩所謂，以後既時代係年輕人既，佢地做抗爭，去示威都無所謂，因為日後香港既日子係年輕人作主導。

最主要係佢地覺得自己老啦，冇咁多體力衝上前線同人拼搏，以前年輕既熱血都已經被歲月磨得7788

唔係咁講，而係我見到好多都仲後生，佢地好多都大有前途見到佢地被拉真係好心痛

起我底再講唔該，唔好一黎就屌我

當學生condom 爭取到野就繼續用 俾人拉就棄

唔好灰 好嗎

唔撚洗返工咩

其實我見到有50 60歲既人出黎
當然個比例係唔多

樓主付出係值得尊敬
但唔該你都mak大隻眼睇清楚
係咪真係一個大人都無？？

咪撚分化香港人 請del post

咁唔通就俾學生上前線？大人就有藉口搵錢唔上去啦咩？

啱 各有各做啦
反而應該叫佢地罷工
哩啲先係佢地嘅力量

推

多謝你地

請唔好分化

好撚自私

同意
支持唔係屌番黎

冇分化，我只係想同大家講我點諗，我嘅諗法都包括一小部分嘅前線架

一見到呢個POST.....
即時諗起李力持

五大訴求!
光復香港 時代革命!

冇人咁諗! 7:30 葵涌狗屋見!

其實最勇武係24 25歲個班

中年係指幾多歲？

好多謝企係前線既學生細路 但我眼見都有好多大人企前唔架
我都係廿頭畢左業出左黎做野 同班fd幾次都有出黎

無人會怪你架樓主
明白樓主付出很多

大家各有各做姐 係咪？

要返工too

一黎前線有”大人”, 而且唔記得銀髮族？

二黎尋日食飯post一出D”大人”個個仆曬去買裝
谷入面家長多到爭細路資助
濾芯一日唔洗斷貨

乖 大家一條心對抗極權 唔好諗埋一面好嘛？
呢d言論好容易俾人誤會你想分化

個樣後生姐

5年前輸過

多謝你，唉我可能真係講錯野

你講左我心聲

經濟支援
支持和理非

我講野錯對唔住

30-40歲吧

我係一名打工仔 對唔住 我唔可能出前線 因為我要番工 係呀 無錯係番工 因為我妥協左成為一個樓奴 基本上我唔可以無左份工 我無路退 我唔食 我老母都要食 唔食都要有個地方訓
但每一個遊行我都有發夢出黎 我會屌7 我老細因爲佢鬧示威者 會課金 我相信好多‘大人’ 都好似我咁 心入面係好想同你地一齊去前線 但現實係 我地負擔唔只係自己 而係家人同埋責任
但5.8.2019 我會罷工

大家加油 💪🏻

同意

多謝你

樓主，勸你唔好再覆
你咁樣只會不停推post，搞大件事

勇武和理非不嬲都企同一邊架啦
唔好傻 唔好再無目的送頭呀大佬我求下你地

我地唔係要做道德上最岩嘅事

而係要做對場運動最有利嘅事。唔上前線嘅人，有佢地嘅理由，家家有本難念的經，強求亦解決唔到佢地所面對嘅難處，既然佢地想加強援助，我地應該支持，亦只能支持。

唔係趕人走，撲冷水。

50老年？

大家我唔會再覆，希望大家唔好推就俾小弟冷靜下

又係到搞分化玩世代之爭
你都係講少兩句啦

真心
前線都有中年老年，不過唔多
大家都有選擇出唔出嘅自由
你咁講同李力持條片有乜分別？？？

我明你好唔唂，但請你明白我們這些廢中廢老並不是冷待你們的供獻，而是我們對你們很多行動無所適從。
同時我們這代人太多和理非，要支持你們去受傷實在過不了自己的底線更枉論由我們去打前鋒。
請相信我們很多人都在努力找方法支援你們，年青人並不孤單

請假就請假啦，扮罷工

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

家下D人…

上晒岸
理得你

多謝你地，我只係一時間感到好無助

你點諗好重要
就咁叫多D人出黎唔得? 一定要分世代搞對立咩
而家你似係譴責緊人多過叫人出黎喎

去打個j冷靜吓先啦年輕人

咁搞個全港無限期大請假我同樣歡迎

up

一係調轉 學生哥去搵錢 老豆老母出去抗爭囉
各有各做唔可以? 唔好講到班學生哥無人照顧先得嫁
我就中坑黎 我去發夢果陣去湊埋班學生哥係咪又要好似你咁開po搞分化呀
呢個世界樣樣野都要公平咁你咪出返錢養返你屋企人囉
你出去發夢果陣係咪又期望你屋企人屌你搞亂香港?
有啲屋企人負責搵錢比家用學生哥買裝備係咪已經係支持既一種黎?
下下搞分化 我屌你全家啦

大家唔好覆了，唔好俾小弟一個人嘅諗法影響大家，對唔住

好難…

2047
我地係收成期
先55歲

屋企人退休…
真心要養家
可以點

李力持

人地有老婆有仔女,有樓要供,叫佢地企前線？好命唔中槍,都捉左返去打鑊金仲要還柙等開庭,等陣有兒登仔放下火BBQ,更會屈埋暴動罪,兒登仔,用下腦好冇？

Push

我廢中
解放狗快撚啲黎

帶自己物資上前線
我會感謝你多過個d買10套物資送出去

出少D垃圾post當幫忙啦
成熟少少

我都唔望佢哋企前啦
只望佢哋比多啲人知cctvb 做緊咩
企係我哋對面嘅人
除咗有利益關係
就係比cctvb 呃嘅人
希望多啲人走出cctvb 嘅衰嘢
因為我發現重有好多人睇緊cctvb

細佬，多謝你地。係我呢一代人欠你們的

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

唔好咁講, 莫講話中年人有企出去
其實身邊有好多做緊紀律部隊嘅朋友都有出去
救護消防海關入境都有
好多仲係前線企喺大家隔離
所以唔好分化

錢，我比，上前，不了
利申：我好𨶙驚

你做五毛可唔可以專業少少？依個話題五毛用過啦

有啲嘢係大個先會明

樓主，灰還灰，唔好出呢啲post好嘛？

我識好多中年人仕，課金好夾快，各有各附出0者

我都想知
點解前線10個有8個都係後生仔?
明明後生仔都有屋企人 有前途

又分化
屌

星期五/六/日出里 齊上齊落
我唔會掉低手足

我算係你所謂既大人，夢遊到職無得升宜家隨時比人炒，供樓湊B宜家仲煩緊，學識體諒好重要。好多大人都想幫手，但係出完黎你幫我地供樓你養我地？兄弟爬山，盡力付出自己該付出既就好，與其怪人不如幫手唸唸下一步？

真心好多三四十歳喺入面, 好人個樣生得青春d啫。

大家都有自己包袱 唔好再責怪佢地啦
供緊樓 養緊老婆仔女個啲冇可能下下上到最前線
佢一比狗拉左 告得入 累既唔只佢一個
有啲身體狀態唔好 自知上前線等於負累

可能佢地用緊另一種方法去支持呢場運動
鍵盤戰士、課金、送物資、企中間backup
你咁樣怪佢地只會令佢地更加難過
你話後生仔拎哂前途黎搏
青年 中年都一樣拎緊前途 屋企人黎搏
你呢啲說話先真正令人心灰 唔好再講埋呢啲野啦好嗎

咁係因為學生最冇牽掛，等多幾年你要返工嘅時候睇下你仲係唔係咁講

肯出嚟嘅自然會出 唔出嚟嘅你點叫都唔出㗎啦 唔好喺度分化啦

認真我屋企既長輩極大部分都係和理非
我唯有同自己講
唔係藍絲已經好好

無㗎
40幾50幾嗰堆最無恥
佢哋冇經歷過社會抗爭
最無資格用67暴動嗰啲嚟諷刺新世代
天星小輪騷亂，六七暴動佢哋先得幾歲，大個左又唔讀歷史，老咗淨係識鳩噏

反而頭髮白撚晒嗰啲真係咩都經歷過
所以佢哋有唔少行出嚟

我都接近30歲 可能童顏成日比人叫我返屋企

[突發]香港新challenge

大把3x既巴打

機會成本 opportunity cost

請原諒我自私咁講，學生出事嘅代價比要養家嘅低
雖然我唔可以上前線，但我會出嚟同你地一齊行，幫手文宣、出物資，大家喺唔同崗位一齊努力啦

P牌仔睇左幾人連登

唔講仲以為你係去左幾日前線添

行動不便

唔知你大人條線劃係邊
出左黎做野？30up？
但係大把八 九十後係前線
再咁分化法又變世代之戰

勁撚多
樓主都唔知係咪真係有上前線
淨係講前線急救站果啲. 一睇就知做咗好多年嘢啦屌
full gear 最靚裝果啲都唔撚係學生嚟

咪成日睇啲分化post講到成個運動係學生搞咁

樓主好五毛feel

明明乜鳩人都有
但一日之內前線唔知做乜鳩變晒做無錢食飯既細路仔

你咁叻
你課金比立場囉
你眾籌登報啦
我地d垃圾大人冇撚用架啦
學生領導囉屌你老母

89年開始，多年64晚會，03年。 已由廢青變癈中。 說實而加前線要求跟不上。只能默默支持。sorry!

大人叫你唔好企，回家讀好書，二十年後改變香港。

和理非非唔理就算啦都預左
制度完全崩壞成套系統用黎壓逼香港人
咩公義唔公義唔講啦
我和理非非選代議士改變氣象都DQ
港共政權DQ左既係我既公民權!
香港從來都無公民一直都無!
咁乜都唔洗講啦
戰埸見啦

使唔使播返嗰條片

Agger，其實我唔覺得前線無大人。下下都小朋友中學生大學生咁label人，其實呢場革命是屬於及為了所有人的。

我30幾有個大肚腩，差唔多次次都有出黎，只係無去到最前線，一來體力問題同有負擔，7月1我有幫手係中間運物資上前線，做手勢叫口號，同場亦唔少有年紀既人都係咁

星期五我去左機場星期六去左元朗，太辛苦我星期日先無出去上環，但係一見到咁大單野即刻仆去最近既港鐵站做哨兵幫你地安全返屋企同接收物資

小朋友你要明白呢場運動每一個崗位都好緊要，缺一不可，所以唔好諗埋一邊，希望你明白，我地各自係唔同位置支撐著呢場運動架阿仔

[香城online]前線一個好嚴重既問題

其實樓主冇講錯
大人包袱唔係大哂 細路都要坐監受刑
如果係支持嘅話, 除咗錢, 一定有嘢可以踏前一步

當晚好多大人接放學嫁
無左佢地 都唔知點走好

[突發] 香港有得免費感受催淚彈 向前線人員致敬

我明點解你咁諗，因為我尋日都咁同朋友講過，我地就係你指果班廢中，因為成年人真係好多顧慮，有d 要供樓交租，佢地唔係怕俾人拉，而係怕無左份工真係好大鑊，一黎真係要訓街，二黎無錢買物資、課金俾傳媒、眾籌，有得揀我寧願代你地出黎企前面，可能你會覺得係藉口，但睇住你地係前線俾狗打，我地個個真係心如刀割

唔係分化
但事實證明登報眾籌無用

舉例啫
再唔係罷工都係後生仔做唔到嘅其中一樣野黎
當然要做到啦
但係做唔到都無得怪責嘅
同怪前線唔掉汽油彈唔用火一樣無意義
唯有盡力做

但佢講的事實，的確係上一代乜都冇做

要令我地依代出，幫佢地執蘇州屎

致年青人條片

前線同我入黎！醒呀！唔好on9啦！

所有既革命抗爭 從來都係由年青人對抗政府

我都想問，大人呢?

blocked

唔怕。各有各做。

因為大人知道風險，講左後果但小朋友唔聽

唔好咁講
係成個運動入面

每一個人 每一步都有好大影響

我地目標一致 一齊加油

我都想收句聲，但如果班大人就連最低成本嘅罷工都唔做，就係完完全全嘅食子

養妻活兒供樓 你估比人拉左成頭家散曬好好玩

利申: 有一齊發夢

大撚把大人同行，不分化

利申發夢俾中坑救過

各人有各人既顧慮
但唔代表無出到力，只要盡力做自己可以做再既事就得
大家加油

D大人咪係後面等收成

臨block 之前講句屌你老母先

因為

明大家而家都好嬲 繼續努力

反而覺得相反

又致年青人

唔好灰心，姐姐我30幾歲，幾乎次次都出嚟，其實我哋80後呢班如果唔係脫髮大肚腩，大家遮晒樣你唔會分辨到。我同好多同輩嘅朋友都同緊你哋一齊撐緊。

講少啲悔氣說話唔該
每個人都有自己既角色定位同埋顧慮

我見呢個POST好多中年人係到屌返轉頭
講真，比我係你地我選擇唔出聲喇

係呀你要養頭家呀，咁又點？
咁就要屌返樓主轉頭？
得你有包袱，樓主冇包袱？
佢唔洗驚比人拉留案底坐監？
你可以話佢仲細唔清楚大人既包袱
但佢態度好差咩宜家？佢都係覺得辛苦呻兩句啫
你地後生有冇咁樣革命過呀，有冇比人拉去坐監既風險？
就算你撈偏有風險但都只係為自己
呢班後生革命要承擔風險但收益既係社會大眾喎，係為大家喎，唔係齋為自己喎

做人誠實少少啦，點解個社會咁多問題？
講到尾咪又係人既道德出問題
老果輩今本就好多問題，只係收埋收埋冇人講
宜家後生就發現好多上一代留落黎既蘇州屎，焗住要幫你清
所以如果真係有少少良心既就靜唔好出聲算啦
平時有衰野你地又扮睇唔到，好人出聲你就屌，呢D係咪本末倒置呀？

呢到我都見到有D有良心既中年人，知自己冇能力講句對唔住，唔會覺得自己有咩家庭負擔就大曬
就算唔講對唔住都冇所謂，但至少唔好屌返轉頭囉，你話比人聽你有心冇力，我地有支持你，咁就好夠啦

我唔怕老實啲同你講
可能會令你覺得失望
但希望你多諗少少現況去考慮應該用咩戰略

- 其實上左三四十歲嘅大部分同路人都唔明點解小朋友堅持用前線守陣地嘅方法去打，佢地唔係唔認同勇武，係唔明小朋友想用呢個方法達成咩目的，重點係認為民間無可能超越狗嘅武力，而且傷亡慘重
呢個年齡群嘅人行動力仲係唔細，只要佢地覺得work 嘅方法都有去做，就算唔認同守但你守左佢就接放學
同埋負責諗除左武力之外仲有咩辦法迫死政府（全球登報之類）

- 四五十歲嘅人基本上係直情唔認同武力抗爭，佢地用左好大努力接受衝目標，破壞死物，你好難怪佢地，呢個係佢一生成長同我地唔同做成嘅性格

- 以上人群主要作用係負責提供人海和理非，錢，專業知識（律師，醫療，黎緊告狗），人脈（呢點好仲要，係成立民間獨立調查去攻擊政府嘅本錢），發起高認受性嘅行動

- 年紀再大啲或師奶仔其實衝擊同亂對佢地個腦黎講已經非常辛苦，佢地好想叫你地唔好再衝，但基於愛你地同知道叫唔停你地，佢地唯有虎口婆心咁出黎屌狗，做大後勤，俾錢你買飯，佢地可能唔明你其實想要裝備，但佢地唔識咁多，總之就愛你，識做乜就做乜

- 最後佢地可能想衝都衝唔倒，過左三十後好似我咁特別差嘅已經健康有問題，有家庭嘅湊緊幾歲大嘅細路，離左婚嘅番少一日工都驚俾人炒左個仔會判比人湊，但總之，好多好唔唔同年紀嘅人都支持緊呢個運動，做盡緊佢地做倒嘅事

總之，彼此理解，諗清局勢，量力而為

可以嘅話我個人會再同你講，認真考慮武力升級係咪有可行性，諗清楚現實就係如上面所講前線主力真係靠年輕人，好多成年人已經分析左宜家個時局應該改變徹退原則，變成降低示威強度，瘋狂遍地開花，再等迫出更多人出手文鬥

前人嘅經歷同智慧再加年輕人嘅行動力同創新先係最大嘅力量呀

大家加油啦

佢哋要養家好高成本 肯出錢已經算好好

82 有出去

其實好多衝突係無為 次次例牌佔路 但根本完全無用佔路黎都唔知做乜鳩 入黑之後就俾防暴打既打 拉既拉。之後再告暴動。
3萬黑警就係港共政府既最後力量 而佢就默許黑警唔根守則 亂用武力都無後果 而家要贏根本就唔係遊行示威佔路 而係要有大量黑警死 等佢哋知道有後果。
只有政府無咗啲3萬武裝力量 佢就只可以選擇 接受五大訴求或叫解放軍出場 而啲兩個都係連登仔樂見既。
問題就係香港人決心唔夠大 好多人抱住僥倖嘅心 諗住發下夢有用 同發夢唔一定俾狗拉既心。就次次去佔路 跟住畀人打畀人拉 個政府仲要無恥到告暴動 根本就係因為睇死你哋惡唔出樣。
唔好問點解我唔去做 例如有計劃地燒警察宿舍政府官邸 因為我怕死。

屌你老母大把義士被捕有名有姓有年齡
幾多廿鳩幾歲呀你自己搵下啦，喺度帶風向

老中青都有，只係比例問題，左膠亂吹學生

屌你
有大人係到你唔知炸
咪撚分化唔該你

每個人考慮既野唔同，兄弟爬山，各有各做

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

有邊個人冇包袱呀 人地企唔企最前關你鬼事咩 各有各做啦樓主 我夠係每次發夢都企最前啦 唔通我又屌鳩自己班朋友驚唔企前面咩

上陣就送俾年輕人啦，城市人唔多運動，怕你頂唔到大量體力消耗

咁又唔好咁講野，都有好多大人出錢出力既

係囉，大人呢？

唔好話企前線啦，我地啲仆街廢中廢老連罷一日工都覺得犧牲太大，寧願要班細路坐十年
我真係屌你老母，到宜家仲唔肯罷工，香港人係唔係真係咁撚冇得救，咁撚無良

講得有道理push